有冇人覺得泛民同熱狗要和平共處

區議會見到泛民做到少少野
對於政策上有幫助
但係民生上又唔係太大
因為佢哋好少回饋街坊
又唔會派野又唔整日曆
不過啲小恩小惠嘅形象點都好過熱狗
而熱狗淨係識嗌口號
但係熱狗成日拉大隊幫手阻止大白象工程
如果兩個合作
可以嗎？

冇可能
熱狗私怨撚上身係佢哋嘅一大特色

回饋街坊係靠社區建設

日曆 屌

我選個人返嚟為份小禮物不如申請多張信用卡

不過好贊成你多光譜合作嗰point